[黃色Youtube 圈] 黃世澤 Live: 解放軍 直8 (2020/Apr/1)

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力